我想死

講故事啦

睇完馬車啲片，你就會明

挽留

好有降壓作用

唔會

同人傾下會好啲
撒瑪利防止自殺會
2389 2222

冇所謂
過咗去

等我黎

咁更加要爭返啖氣 對得住自己

講啦 冇咩接受唔到 我又唔係愛以前嘅你
我淨係需要對住而家同將來嘅你姐=.=

你介意定驚人介意

我介意
人地都介意

吾萌 至少我真係咁

個個都咁講
但當發生喺你身上
你就唔會咁諗

你唔係邊個
唔好睇到自己咁高
最重要嘅係你介意
你唔介意就得

人地開到口話介意
我可以點

因為到而家你都冇講過具體咩事 經歷過咩
吊完我癮未>_<

噉冇計
令覓高就

唔介意果d你又唔鍾意架啦
呢個世界係咁架啦 你簡人人簡你

所以無論點我都改變唔到過去
我揾唔到繼續存在嘅意義

人嘅存在意義係搵存在意義

點解要揾一樣明知揾唔到嘅嘢

臭雞都係人

雖然我唔認同愛妳既人唔會介意妳既過去 依句說話 但係愛妳既人即使介意妳既過去 仍然會愛妳

可能有可能冇
唔搵過係唔會知

聽日要返工都陪你傾！

無野係解決唔到

你咩年紀介意講嗎

唔好諗唔開啊，將來諗返轉頭，你而家面對緊既難關 ，都只係微不足道架咋

你既過去，屬於一定要比人知道的嗎？唔係叫你呃人，但唔透露得嗎？

Hey just so you know I'm open to talk as well LIHKG have love!

喔 原來喺咁.
介意嘅人永遠都會介意，就算妳原意再神聖都冇用，況且本身件事一d都唔神聖.
事已至此，講多無謂.
過去斬唔斷，但妳仲有以後.
妳未來可能會有報應，或者好可怕，或者好小事，最重要喺妳會良心不安.
所以做個好人呢句，我都喺講下，反正喺妳做，我睇. 做唔做到得妳知.

每個人都有唔好既過去⋯當然有d普通，有d嚴重 ，有d自己覺得好普通既野人地覺得好嚴重，有d自己覺得好嚴重既野人地又覺得好普通⋯
無人係完美架！

🥰

改囉 唔係比人搞大個肚都冇乜嘢

依家有冇人追求妳先 妳未問下佢地介唔介意妳既過去囉